我覺得唔應該為左眼前利益就討好美國民主黨

首先咁樣做係非常短視
兩黨邊個做本來就係會換來換去
香港既路唔會兩三年就走完
可能係要十年二十年甚至更耐先行完
為左短短4年任期就去討好民主黨
有必要咩?

其次係
如果民主黨做d幫香港人既事
我非常支持
但如果民主黨做左既野有違道德
有違民主
做既野同中共一樣
我地一定要堅持反對
否則外國本身有留意開支持開我地既人
包括台灣日本南韓人
會點睇我地?
會唔會覺得香港人係一班唯利是圖既人?

香港人一定要做番自己
正義既要支持
腐敗既要批評
無必要低聲下氣似隻狗!!!

香港問題成個世界都知
如果真係有兩黨共識
民主黨如果真係咁想幫香港追求民主
自然會向中共施壓

如果唔想幫既
你出盡力賴晒都無用
只會睇落更卑賤

所以呢刻見到民主黨咁多超手段同黑箱作業
我地應該反民主黨
唔好聽d政客講話要支持民主黨
扮晒野唔出聲

蔡英文點做香港人咪點做
不卑不亢
應談則談

唔好講咩有冇道德 陣間 騙人的吧 入嚟咬你 鬧鳩你冇港本位思維